覺唔覺告急依個字已經比cctai玩到濫晒

元祖:泛民 紅十字血庫
新晉:低質黃店 聯署

依堆人就好似狼來了咁成撚日告急 佢地都有個共同點 就係好撚垃圾
因為你廢呀嘛 成撚日告急搏同情
你有料到既話洗撚打告急救命牌

最近興求其係微博cap幾條友講嘢出黎就話微博暴動

聯署個個都告急係因為之前簽得太多
簽完之後就石沈大海，大家都覺得無大作用所以成日都告急

同埋，現實啲睇，你就㩒幾粒制想外國幫你對付共產黨，其實都真係難啲實現

Agger
用［白滑大波］先吸引到波台手足

弱智黑警

cctai早排話煲大李文亮等支那人反抗

李文亮事件係連登仔中期智商測試